★圖！好懷念呢d樓價！

不要再說了

你都係買唔到，因為你失業

果陣老豆唔生性 好彩老母醒
老豆抵撚死 一毫子都唔會比佢

快啲搵工啦

樓價升一倍

人工水平加左唔知有無5%

屌你老尾地產狗

搵工都買唔到，不了

sure無

唔搵工就一定買唔到，就算樓價跌一半

關地產狗咩事

而家新達要幾錢呎？

咁似我既

政府政策問題 關地產咩事

地產狗係係樓價升個時得益嘅職業，一定要屌

屌佢老母AA9, 去租樓果就托貴租
想賣樓果陣壓死價

樓價升第一個一定關呢班垃圾事

lm

跟返老貓當時用既建築面積 而家11000左右

其實果陣既樓價你地都話買唔起，都係搵藉口去旅行唔儲錢

日日發夢等支爆丫馬！

咁你一早信地產狗買左樓咪唔駛怨囉

你份咩垃圾工咁多年都無5% 人工加？

IT

你十零廿年睇番今日d樓價
一樣會後悔無買or買唔到
問題係全世界人工偏低

政府係百姓度搶錢令庫房水浸，但係就完全唔拎返d錢出黎投資未來，剝削人民嘅政策係唔會長久的

呢個真

但當年都大把人話貴⋯⋯

當年公司每月賺緊 30萬Up

今時今日 .....

跌到咁你都買唔起啦

正確

佩服閣下的勇氣

一萬蚊稱為樓王
都仲有4 5百呎

true

當年都話好貴

咁當年真係貴。
而家樓價癲，唔代表當年樓價係平，
只係當年無咁癲咋。
香港人唔好再咁奴性，
而家食開屎，就覺得當年飲尿已經好好。

當年人工都係好低

杏花邨果堆純粹係比依家正但係都唔平喎

呢個就係成個世界垃圾政府QE既結果

呢張會唔會仲癲呢

500呎860萬

03年沙士通縮
唔應該咁嚟做比較

但果陣好似無九成按
咁做唔做到七成按

其實當年一樣係買唔到 不過而家更加難

95按呀果陣
你夠膽買 銀行夠膽借